真係有報應 #回力鏢打中醫管局了

人生何在逞英豪，天理人情只要公；
天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

#回力鏢打中醫管局了
#最緊要膠層有事

手頭上無資料
跟住下一位請SCMP

天滅HA

做咩嘅呢佢間公司?

武漢肺炎真係最強黃絲

呢排D 回力標準到